外國只有恐怖分子持槍襲擊校園 今日香港 林鄭好想學生死 仿如8964

一個心腸咁咁惡毒既人先會咁想學生死
點解佢個仔依家係外國生活 仲可以安然無事

林鄭本次出嚟都係講廢話

每次